Het volgende zondag, na nog een zaterdagavond van gelukzaligheid, gingen we allemaal naar de kerk, welke zware regen de vorige week had voorkomen, en na de dienst ging naar de pastorie voor de lunch.
Hier, in de loop van gesprek, mevrouw Dale zei dat zaken haar zouden vereisen aanwezigheid in Londen voor een aantal dagen, en dat ze heeft voorgesteld om op de volgende donderdag, die de dag was na onze sloop voor de Vakantie Ze zei ook dat ze haar zoon mee zou nemen naar Londen.
De dokter hier merkte op dat hij ook naar Londen moest gaan om een ​​te zien meneer die er enig idee van had zijn zoon naar de pastorie te sturen, en zo ja Mevrouw Dale zou het vertrek tot zaterdag kunnen uitstellen, dat zou heel erg zijn aangenaam voor hem om haar metgezel te zijn tijdens de reis.
Dit was gemakkelijk toegetreden tot, en mijn lieve tante, die geraden had naar wat dit droeg, en wie had zichzelf een grote verbeeldingskracht aan Ellen gegeven en verlangde ernaar haar te omhelzen jonge charmes en gamahuche haar, ingepalmd met een voorstel dat als de lieve meid zou zo heel alleen gelaten worden, ze zou het gelukkigst zijn als zij zou haar uitnodiging accepteren om de slaapkamer te bezetten die voor haar openging eigen kamer tijdens de afwezigheid van mevrouw Dale.
De laatste, die weinig over mij droomde verbinding met haar lieve nichtje, en dacht dat de bescherming van mijn tante zou een bescherming voor haar zijn, sprong op de uitnodiging, en drukte haar voldoening uit en dank voor zo'n vriendelijke overweging voor mijn tante's deel.
Ik heb Harry al die tijd niet gezinspeeld, maar natuurlijk telkens als zijn moeder en ik bezig waren met een amoureuze alliantie, was hij dat wel hetzelfde bezig met hetzelfde heerlijke tijdverdrijf met Ellen.
En ik mag voeg eraan toe dat ik een of twee keer een gunstige gelegenheid had aangegrepen om bevredigend het kleine wellustige schepsel met wat zij een feest van riep mijn nobele lul.
Ze was natuurlijk heel blij met de stelling van mijn tante terwijl ze meteen voorzag dat ze me alleen voor meer zou willen hebben dan een week.
Een enkele blik van haar legde dit allemaal uit; en wanneer, aan weggaand, vond ze een kans om mijn hand te pakken, haar druk erop was het meest welsprekend.
Dus alle partijen waren opgetogen, voor Harry, toen we er waren samen alleen zei - "Door Jove, Charlie, ben ik zo heel blij; Ik wed dat je alles wat ik mijn moeder zal neuken voordat ik terugkom.
